大波星人發生咗咩事？

點解變咗砵仔糕嘅

啲奶比仔女飲晒

我有個fd生之前係大波妹，生完兩件餵人奶之後明顯成個人整體瘦哂，連對波都冇埋